Behalve een licht in een van de ramen, het huis was alles donker.
Na een tijdje ging hij weg en stond in een aangrenzende portico en keken.
"Wie is dat Constable?"
vroeg de oudste van de twee heren.
"Mr. Dorian Gray's, meneer," antwoordde de politieman.
